召喚青衣人 青衣有咩玩有咩食?

岩岩搬入青衣 到底青衣有咩好食同玩

除左過長發食宵夜外真係無
平時都係落荃灣旺角

讀ive先搬去青衣

住hall

Ive果到偏到仆街喎

夜晚得閒無事飲杯水好早d訓啦

Ive仔住hall
15 ty grad

美景狗屎就大把有得你食
想食野落個山先講

成個青衣都冇野食架喇

早d訓 無野食

長發宵夜
咖哩肥牛撈公31蚊連凍飲
成日食

問下青衣臭鳩bennysam/cknckn幫到你
佢仲會提供床上一次性服務添